香港應該收容緬甸難民

如題

共患難但唔好共富貴